地產片女角馬紀筠Belle Ma連登復出 同大家「你問我答」深受網民欣賞！

連登突然發帖：我是馬紀筠 你問我答

唔知大家記唔記得年初時有個地產妹流出事件？事隔咁耐，當中嘅女主角馬紀筠Belle Ma最近突然活躍於網上，唔單止喺連登開帖你問我答，仲整埋個Page更新新相，仲話係想大家重新認識佢，分享唔同題材。

一出就比大家正評大讚，過千正評
唔知黎緊有咩搞作，唔通轉型做網絡紅人？

自貼一張先

連登規矩

有圖有真相，連登ID：

手足坐O左幾耐? 條女仔都生埋啦。

唔好講咁多 藍定黃？

你想知咪問條女

上連登問我地把撚